對個內向仔有feel想識佢

由yr1開始已經覺得佢好特別
應該話佢d舉動怪怪地
成日行樓梯檻級勁大步又好嘈
開門又唔係用手推係用腳踢
成日自己喺到笑咁(佢玩電話)
上堂同食飯都係自己一個
到依家yr4都仲係自己一個
大家覺得佢係個咩人?
我冇同佢傾過計
其實我好想識佢
但係佢係個好靜嘅人
又唔知點樣可以同佢搭訕
大家有咩建議
對佢有d feel
想由朋友做起(首先係八下佢有冇女)
不過佢咁獨來獨往又好似唔會有
感覺佢係個好專一既人
A0女想識個男朋友仔阿

真毒都有人留意

咁似講緊我

你竟然留意咗人四年都冇主動聊過佢

試下扮問功課野或者分組，上堂扮遲入只可以坐佢隔離，再借啲意問佢借文具，再問問聊佢講野

其實係依家yr4先開始多左見到佢，之前yr2,3都好少見所以都冇乜點諗，到依家唔知點解有種識佢既衝動

你講到條友成個on9仔咁話想識人

咁佢真係咁阿嘛講事實姐，我又真係想識佢，佢好神秘咁

毒撚自己開po
想知彼知己用女人角度出發......
做啲咩都轉變唔到架啦你
毒撚係唔會有人理

想識佢之後玩柒佢

中學架?

唔怪得公司啲女同事成日聊我講野

唔係真心想當識多個朋友識落岩既做埋男朋友仔就仲好

點樣生活入手我返學見到下佢咋

只係

冇左神秘感 你就唔會想一齊架啦

只係個毒撚
算啦唔好隨便進入毒撚嘅世界
去到一日你要走會hurt爆佢

俾我識下咪唔毒囉

新聞： 內向男要求復合不果 從XX樓跳下

死臭雞又想恰毒撚

識下做朋友先

唔岩我唔會都佢一齊喎

我唔係雞，我都係a0姐想識下人又有錯

應該都好難一齊到，因為一定會悶親你

我對你冇乜興趣

我一直等緊你

以為講緊自己

你咁樣試下佢就會無限FF

好怪咁唔敢問喎

Yr1定f1呀 你講d特點似足d初中雞

應該唔會,佢d舉動成日令我爆笑，唔止咁少

唔係掛

yr1

用腳踢門果下 已經唔會有feel

見到踢門個下我已經笑左

佢會覺得你串緊佢

講兩句之後話一齊食晏

我都係咁話

重作

自得其樂

有無諗過人地唔想識你

你攞左佢電話先
之後就有辦法

講野都冇乜講過點拎

我有女朋友架啦

你一離開佢就死得
預左命都冇

唔係個個都咁偏激既

肥西 on9仔 天生一對 感動

唔敢叫食晏

幾搞笑喎我覺得

未必係內向咁簡單喎

雖然好似有d癲

做返佢d舉動吸引佢

成日行樓梯檻級勁大步又好嘈
開門又唔係用手推係用腳踢
成日自己喺到笑咁(佢玩電話)
上堂同食飯都係自己一個
到依家yr4都仲係自己一個

唔好啦 通常呢啲人都係有啲問題 咁anti social
專一？你唔知毒撚先最花心？
因為當佢有左女之後就會覺得自己好撚勁，然後周圍溝女，睇唔上你

y

有自己既世界又話人危險
毒又話人地會溝女
有無諗過套落邊落邊個度都岩用？

根本就唔應該亂估人地性格

留意翻個名

唔好玩毒撚呀!

全中

跟住又有人開post
"對個內向妹有feel想識佢"

毒撚真係好慘

我唔想識你

乜咁都有市場.... 好靚仔?

獨撚係有時唔記得帶筆都絕對唔會問同學借～如果發現ed timing可以主動借比佢乘機打開話題～

唉今日見到佢自己一個坐 唔敢坐埋去
我諗都係算
我自己其實都好怕羞
冇機會了

普通啦

抵我a0一世

即係靚仔啦，正常肥柒毒邊有人理

行過去，hello點叫你好？
最近學校隔離有間野新開，冇人陪我去，你有冇興趣一齊去試（問完佢問埋其他人）

會後悔

冇叫你一坐埋去就聊佢 照常上堂先
坐多幾次先試下

其實坐過幾次 不過一次冇同過佢傾計
有時行過會互hi既，但都好少

我都覺但我冇勇氣

問佢借下筆借下notes黎抄

似自閉加智障喎
樓主啱呢type?

睇樣
毒撚做就好柒

真

睇到用腳開門 就覺得佢粗粗魯魯

你個名

型

以為你講緊我

咪聊佢囉，比定心理準備你，呢種人通常係有d問題先會咁奇怪，祝你好運

我覺得佢係有d懶型但事實上係好柒，應該唔係有問題既

佢又咁內向 我又怕羞
所以...我諗我都係收皮
今日見到佢一個坐本身好想坐過去
但係唔知點解好反射動作咁坐左去另一邊
只係敢望佢兩眼
算啦...毒絲始終要毒一世
要認命
你可唔可以過黎識我

究竟佢有咩吸引你

一種感覺黎
我都唔知
同埋唔知點解有預感會識到佢
但係依家..我諗我既預感有d錯

佢可能有潔癖

利申 成日用腳踢 一係等人開
因為唔想整污糟對手

含撚啦！假膠！

講咁耐 邊間先？
可能我幫到你呢

死肥婆收聲啦

你諗下，依個可能係好好嘅機會黎
就算結果係點都去試下
如果因為怕而唔試，我驚你會後悔
你再想像下過幾年仲係a0冇人陪你
你就有勇氣

唔一定太主動，你求其搵個籍口比自已坐佢隔離先
如果佢係毒撚縮開啲係正常，之後再搵啲話題聊佢傾計

佢一開頭一定唔太想同你講野，你問多佢幾次野就得

直接上前say hi有幾難

樓豬真人係肥婆